香港加油

其實仲屌班衝既勇士真係哂撚氣
你估佢地on9唔知衝隨時玩完自己1個10年？

大家諗下啦 和平 坐下 行下。都成10幾年 我地香港人有咩爭取到。

淋病個仆街 有回應過我地d咩？
港人聽到暫緩就算數

當今次用200萬數目令佢停咁又點。儀士都冇左3個
下次又用更仆街手段過一d 我地唔想過到法案
次次都有200萬人？

香港人係要一個肯為香港人利益著想既政府幫我地出聲。唔係和應中共

大家加油 睇到尋晚一齊走一齊守既畫面真係喊出黎 係立會入面既勇士 各人立場不同有人想守有人想走 而各人都唔想放棄身邊每一位既勇士 真係好感動 大家堅持。唔好放棄香港